我用四個字解答你任何問題

請問

你連登個名係咩

此post已完

唔識睇字?

請寫出一個「我」嘅同音字

卜口人心

請對出
紫竹園中賞紫竹紫竹簫吹紫竹調
嘅下聯

要合乎字數平仄 對偶工整
講咩“睬你都傻”“屌你老母”一律此post已完

恒大全稱係?

其實你係咪唔識理解人地條問題

半個龜頭

恆大集團

渣ga

小弟突然諗到下聯
老母橋上觀老母老母板彈老母頒
唔識平仄
純粹搞笑

100000000000嘅二進制係幾多

好撚好笑

化整為零

乜鳩問題都答唔撚識 此po已完

哪來自信

你姓咩

1加1等於咩

請解釋宇宙起源（答案字數不得小於四個字）